28000我開左一次put 今日29000 我決定再加多注！！！

你老未

等睇今日3萬點

唔好呀，怕撚咗你

小人都打埋，有信心就開熊啦
睇唔起你

好呀

跟隨大dodo腳步賺錢

G持

Gun

有種貼埋倉，怕你其實入牛

😍😍

仲有成身put係到

大dodo, 講3 幻點好似安全d喎

支持大dodo領兵直搗黃龍

今日燈左未

今日直殺295

無29000無得加注

熊軍來了

麵仔又燈？

熊熊哈

倉呢 ?

大戶好人
28994啦
入put未
差6點就入得

29001
面狗入左put未

多謝老細我唔洗訓街啦今晚

多謝麵仔神諭

午市轉燈

比麵仔贏番日啦

gun

大dodo隻put唔洗當牆紙啦

大dodo又贏

你屋企唔夠牆紙用咩，做咩咁急又買多張

跟

所以今日唔會再見29000

可以上30000了

Very good 牛軍可以瘋狂加注 即上30,000點

29000 渣左張期頂到你實

仲未撚識死